強烈要求駕駛屯門公路必須通過額外駕駛考試

喂大佬屯公每星期放工時間都例炒一獲
一係就條路設計有問題 一係就班友唔識揸車啦
路你就整過 咁姐係後者啦 咁就唔該做嘢啦
係就唔該順便加埋龍翔道

班仆街唔撚收油架
收工時間都左穿右插

條路係有問題架wor

如果你唔想搞考試
我順便提埋你
汀九深井村出面限70個個測速
擺測速係想減少因超速而導致嘅交通意外
但你個部測速導致一班急煞/跟車太貼嘅傻仔成日炒

左穿右插同正常跟前車其實只係差少少 比盡快五分鐘 都唔知趕咩

所以應該屯公成條區間測速同多d鐵馬就岩

司機有問題
慢線巴士 行50 60
一定要爬頭 中線又塞死/同慢線平排
慢線無車 中線又蟻爬 又係要爬頭
快線L又多 相機位前又要小心前車亂剎車

左穿右插都係逼不得己
慢既唔行慢線 霸住中線
快線爬完頭咪去返中線囉

好L心就開條水路比人坐一程船入屯門啦，不過黨鐵一定say no

巴士限死慢線會好好多

有咩問題

每日返工放工大把車神追尾

傻仔先會收工時間入屯門

拓海灣已經係問題

無限車速算啦
好似德國咁

on9,有乜理由限公共交通工具。 放工未訓醒嘅話就咪撚渣，手車又唔係勁

要限要測就整荃灣路個種均速測速啦

日日都係私家車炒你走去搞巴士

有名你叫拓海彎，條路本身設計係有問題，斜完一邊好快斜另一邊

其實係某啲司機駕駛態度有問題，慢線行80幾都可以比人推，成日唔打燈左穿右插，行慢少少都好似殺左佢全家咁，又無3秒距離，繁忙時間車多又死推難推係都要貼住人屎忽，唔識就返條車龍速度，乜都死啦。

利申:每日行屯公返工放工

大車多，個個行快線
是但一條仆街行80就已經拉龍

全線限50

跟車太貼有獎

條路係真係有問題

咁不如乖乖地一齊慢算 你要抽頭但係又唔係真係夠位

巴士已經係唔準行快線 長期都係慢線

絕對同意。行車距離真係好撚柒緊要

吓吓近到想屌人屎忽咁都唔知做乜鳩

好撚型？？

順手祝願天下深夜響喉撚

日日仆街含撚死

服票就買邊隻閪邊隻[url][/url]

利申：次次有人cut完去我前面

我都慣性唔比油拉遠返距離先再踩

（佩服樓上日日「行」屯公返放工）

股*票

其實見到私家車炒車死人真心覺得心涼
成日亂鳩咁cut 慢少少就開大頭燈 dklm

船行唔到 70km/h，仲慢

放心，遲早實有，尤其深井至小欖嗰段咁長都無出口

屎車嘅死晒就無事
物競天擇

行親屯門公路都見好多人車手上身

其實真 碼頭開去中環已經減咗好多車流

嘩 好少見人醒過林鄭

淨係塞車個日先有人搭 當年開咗西隧巴啲客走晒先執

啲仆街左穿右插
唔撞就難
最撚憎返工放工時間都亂咁cut

其實條路設計真係有問題，加上好多人用雞胎出事

其實不如直接擺架拖車係繁時standby

區間測速好過啦

ok, 巴士慢線，快線就例牌撞，即係可以用既得返中線，所有車逼晒去中線

真係司機問題，巴士同慢車行慢線好正常

中線就亂9咁嚟，D貨櫃大車唔知點解係唔L行慢線，仲要佢地又唔係行得快(慢線架巴士都快過佢)，有時連60都冇又霸住條中線，搞到3條線得快線可以行

再加埋D趕住去死嘅車手又快中慢線亂cut，結果就係一係撞車，一係就齊齊排隊入快線

啲仆街鍾意推啊嘛

快線d撚樣覺得跟貼d整體車流就會快d
有乜計

唔測速仲多意外
啲車手分分鐘跌曬落山

我想佢放到100仲好 80太慢

個個都對自己太有信心，反而p牌仔唔敢轉線最安全

屯門牛大力支持，飛車撚死全家

畀啲跟車太貼既仆街隊尾
真係唔好同佢私了
點都入佢條老不

但上佐精神上唔到技術

咪撚on9 本來番工收工時間室車
變左全日塞車
樓豬唔撚用腦

咪撚on 邊係每星期放工時間例炒一鑊
係日日返放工時間都炒幾鑊
返工時間炒還好 都係班屯門牛出唔到市區
放工時間炒搞到車龍倒灌到長青隧道入口

其實個個中線都無法，因為左線成日都要出去，即係唔洗出既人下下行左線就會成日要cut 返去中，又唔知到時中線既車讓唔讓，而且成日要轉線其實仲危險，所以唔熟路既人都會行中線，變相中線最多人

唔好玩la巴打

係d人死推爛推姐
行100都比人推

其實拓海彎邊忽拓
啲on9係咪彎心落brake

區間測到時咪個個喺終點前拉龍等夠鐘

支那區間測速 = 終點前個個行30

根本而家走去
買屯門新樓私樓
正一戇撚鳩
又唔係平
住屯門公屋冇辦法
但買私樓新樓
仲走去買屯門正一 傻閪

D仆街個個車神上身
貼撚住人地個屎忽行
呢d仆街應該炒山死無全屍

其實唔明咩心態 時間又冇慳到

有撚計咩，一有斜路堆巴士/重貨拖頭都喺左線蟻躝，跟住啲吉車重型車又走晒出中線
本身行中線嘅戇鳩私家車鏡都唔睇就抽出右線，行緊右線嗰啲車一brake，啲車手就隊埋去

想全世界一齊慢，咁不如限速50/60算啦，好地地一條公路就變返普通雙線路。

其實有咩問題

唔出都可以行慢線㗎 做咩唔出就要去中線？

所以拉晒啲霸撚住條中線既大車司機去打靶就啱 成撚日阻撚住晒

唔知邊到終點咪得囉

炒車即係唔識揸車啦 瀨乜鳩呀

香港d司機睇人屌
試過渣toyota比人推 可以屌9我行得慢
屌你限70我60都慢？
轉渣馬沙做慢線撚無人屌

70行60真係慢
馬沙沒人推係因為貴車班垃圾唔敢推而唔係唔想推
你可以揸貨車 行慢線 行50都無人推
因為佢哋知你慢

太長
車多

屯門要去荃灣可以點起？ 咁樣最低成本最正路
車流量係高 不過我覺得多大車先係問題癥結所在

行幾快幾慢都會有人推 限80行100都俾人推㗎啦係香港

多大車有咩問題
你唔心急跟著大車慢慢行一樣會到達目的地
揸得耐車就會心急
人之常情
但無技術就另一回事

然後每到收工時間 由塞幾個位變成全段塞